覺唔覺得cctoy...

呢個term好似香討果d廢老改？

或者係babycondom改果d 62 99果類？

其實都係五毛藍絲廢老用嘅分化term

邊個用cctoy代替時事臺，其實都可以無視，
搵班人標籤波台同cctoy分化連登同香港人

再用cctoy一律block。

Push

推唔起

不嬲波台同CCTOY 係五毛專登做出黎既對立
五毛用好正常
有班跟風仔跟住講先戇鳩

正解
波台波台講得多就真係以為波台既人入黎時事台搞事
大話講一百次就變成事實真理

69

扮波台嘅五毛改

外人多數直接叫連登唔同你分台

我理解嘅cctoy係指「時事台低質會員」

咁波台呢

balltoy

咁動物台呢

agger

待人以寬律己以嚴

呢度有唔少左膠右膠/不學無術/二元對立/谷精上腦/波台文化

改善下就無謂畀人串

同意

同感 一見e隻字即block 因為基本上都係引戰post

波狗引戰例子：

路透：登登將執行一項來自侵侵、針對「對美國構成威脅」的中國科技企業嘅規定

第一個留言就屈全世界係cctoy

唔夠講就彈句：「又屈毛」
但第一個label人、屈人既係佢自己

推

時事台=cc台
呢個名由高登叫到而家啦

pin埋「黃絲/屍」 同 「連登仔」
一見到呢兩個詞語就好打番醒十二分精神

不過cctoy就真係最近先有

波台多引戰on9同垃圾not day 1
其實應該係話堆五毛借波台班小學雞